如果出嚟示威食蛋糕，影相放上ig有咩可以打

我會打

今年難亡一年
有咁多手足同我一齊慶祝生日
係精神嘅